李家超見記者

冇稿睇下背到d咩

係咪已經冇人想再聽佢講野

佢係咪話因為件衫既設計關係，啲速龍係唔會有警員number

係，淨係話會檢視

我好驚喎咁，行行下街比隻速龍打點算呀

我都識背啦